求解答！伯爵管理層有冇觸犯勞工法例？

其實講真，呢間曾經係一間好好嘅公司，個集團本身褔利好，公司亦有人情味，會體諒同事，雖然，近年管理層變動嘅時候，所有都變咗好多，咁換管理層換管理手法，冇得好講～但今次疫情，極度懷疑呢間公司香港管理層隱瞞總公司隱瞞HR，刻薄前線同事！

公司攞咗保就業之後唔知咩原因又忽然要每間鋪頭每日cut一半人返工，扣晒假期，一個同事都仲有成6-8日係玩咩特別更，最初5月就喺屋企玩成日ZOOM，繼續role-play玩路人甲，但6月話管理層唔滿意，要特別更都返工，但唔打卡，係返工唔打卡！話HR 唔俾咁多同事返工，咁唔打卡咪得囉！咁都俾佢哋諗到，喺之前一日過百確疹嘅時候，個個品牌行AB team，想同事之間減少見面感染嘅時候，成個牌子都冇做任何對策，話已經有特別更，特別更都唔洗返，數據上就係。但事實係就算特別更，前線同事仍然係唔打卡返緊工，鋪頭最大嗰個，永遠話呢d 係管理層嘅決定，呢個時候你哋只有揀做定唔做，好老實，宜家已經受緊大牌子專注做大陸人嘅惡果，係咪仲要再刻薄？另外都好想知，如果咁樣返工但唔打卡，返緊呢個特別更時有咩大吉利是嘅意外，公司會唔會有咩保障俾個同事？HR又知唔知管理層有咁嘅要求（返工唔打卡）希望有做緊HR 嘅巴/絲打可以解答吓。

伯爵?傳銷?

Piaget

一隻錶幾錢

香港管理層大部分都好離地明明決策失當就搵前線開刀

好多工都返工唔打卡，佢出糧出得準就唔犯法

但以我所知，公司賣咁貴野都有買保險，所以先要規定返幾多人，咁唔打卡返工嗰d有咩事係咪冇得保？
同d 同行鐘錶珠寶講，佢哋話一定踩緊界

返工唔俾打卡？？即係叫人返工唔俾ot錢啦
咁返工果陣有咩意外打劫工傷咁點？

所以d同事都唔知點算，鋪頭最大嗰個講到係管理層決定，唔打卡都要返，如果可以推到其他品牌管理層都睇到就好啦

搵人問下HR la，係咪當返工架

有冇收到風係咪成個Richemont 得你個brand 係咁？

一問就反面架啦，hr 會同返經理講，你間鋪同事有呢個問題，你同返佢解釋，就係因為咁先唔知點算出個post

就算同一個brand 其他鋪特別更都唔洗返，我地過百單確疹個陣都仲返足唔打卡，話管理層淨係要呢間鋪係咁返

我又唔信上面D大粒同HR會咁樣叫人返工唔俾打卡，通常都係鋪個經理諗埋縮數想慳cost,

咁呢單野擺明係你間鋪最大嗰個仆街囉

最驚係佢以為自己咁做無問題，然後管理層又唔知

應該唔會只係最大嗰個自己決定？有咩事佢點孭飛

唔明點解連啲大公司都咁衰格

就係D大公司先特別衰9格，我以前做果個香港既最大既時裝品牌都係一樣，所以明佢地感受，成日要打卡先執場，呃我地ot鐘

咁其實算唔算犯勞工法例呢？